[準新人入]有無2020年嘅準新人婚禮受到影響

有
無

有，年尾都驚緊

九月結...結如果到時武漢肺炎種重係咁爆都唔知點算

好多人年頭結婚都改左去9 10月